東張又講董之英班球壇明日之星啦

Signal wong真係痴線 咁撚冷血
以為自己大明星咩

Kidchild

做呢樣野係呢排時興既標題

無呀
你覺得有？

佢哋係咪 踢 傑志 呢？

又話入得去踢波嗰啲 都好乖嘅？